{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구포 세븐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 ご予約を進行する際の注意事項をご案内いたします。 宿泊料金は2名入室基準に設定されており、特殊客室の場合は直接人数の確認が必要です。 追加入室者がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルはそれぞれの規定に従って処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、キャンセル及び払い戻しができませんので、ご注意ください。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、これを持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の状況によって客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社では責任を負いません。 夜間に過度に騒音を発生させる場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。 客室の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名分ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準に設定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合は何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加入室者がいる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "追加入室者がいる場合、1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはどのように処理されますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルはそれぞれの規定に従って処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合は、キャンセル及び払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が要求される場合があり、これを持参しない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の状況によって客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の状況によって客室情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生させると退室措置を受けることがありますか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音を発生させる場合は退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 482
    }
}